感動既係，後備換入的Bale完場前都要傷一傷先安樂

今次又諗住早走離隊揸車去邊呀？
呢條友真係笑話來

佢做戲幾有熱誠

吉吉下完場前重可以起腳轉邊
傷左腳左腳重心

佢個下R柴 會唔會又收咧

仲要成場都自信滿滿咁既樣